@article{Ruutma2016_web,
title = {Ambipositsioonide morfosüntaktilise varieerumise kirjeldusi kvantitatiivsete profiilide abil (Descriptions of the morphosyntactic variation of ambipositions by means of quantitative profiles)},
year = {2016-01-01},
author = {Mirjam Ruutma and Aki-Juhani Kyröläinen and Marja-Liisa Pilvik and Kristel Uiboaed},
keywords = {morphology, visualization},
journaltitle = {Keel ja Kirjandus (Language and Literature)},
pages = {92--113},
}
